有無人社交圈好細

有無人社交圈好細
whatsapp又無人搵
主動搵人又無人應機
出左社會工作之後想搵朋友比以前難好多

不嬲都好細

2x 少一半
3x 個位數
4x 得你同你自己

得番返工gp會有人同我講嘢

有無人冇社交

食唔到女
好想出街見到啲情侶就將佢哋閹割

返左工之後 時間少左好多
想搵個好女仔都好難

我真係冇

不嬲都好細 開交友apps識人 但就俾人話好人好姐正正常常點會玩交apps

本身幾個 而家零個

出咗嚟做嘢真係唔知點識朋友
有陣時想做啲活動都唔知搵到邊個陪

其實真係好難嘅 好多人都唔會上網搵朋友 真係可能要搵d活動 參加下 長期聚下 先搵到d朋友